有無手足下星期出去煲臘？

OK 海塝見

報定驚先